以白飯做主食 係咪亞洲人體格差既主因？

點為之體格差？

應該多肉多菜少飯

熱帶地方
氣候溫度問題？

定dna限制左大家

唔係

你睇下有幾多亞洲人有keep住做運動

同埋營養飲食

呢10年8年先冇以前on9飲食觀念

少優質蛋白質先係

香港近十年飲食都做得好好
主動食super food
廢老都識整黑蒜煮藜麥飯
白米消耗量你睇已經插水咁跌
以前啲仔話自己一餐2，3碗飯
依家邊有
女就更加戒晒澱粉

行路逼巴士返返嚟

啲蝻好大隻喎

但local 南亞瘦弱過假難民蝻

睇下the rock食幾多白飯先啦

鬼佬體格好 無咁長壽
亞洲人體格差 比較長壽
如果比我擇 我做鬼佬 起碼有港女做免費

麵包

覺得係運動同教育問題
亞洲人都係重視上堂
唔重視運動......

日日食兩碗飯

做亞洲人就注定係細jerjer

自己唔運動怪世界?

btw 寒帶生物大隻d，因為核心溫度易保存

淨係身高都唔洗講啦
人地180叫正常 Asian恨都恨唔到

識唔識咩叫主食？

你唔識

屌
美國d 人肥撚到成隻豬咁
睇少d 電影啦
你估個個好似巨森咁撚大隻
香港同日本都係最長壽既地區之一
如果肥就係體格好既話
咁我無野講

正確黎講份量應該係菜>肉>飯